 %& -job-name=jaimetrovoada-resume-chinese
\documentclass[a4paper, 20pt]{article}

\title{Resume (chinese version)}
\author{Jaime Trovoada Dias Lourenco}
\date{July 2022}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage{xcolor}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.530in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.45in}
\addtolength{\textheight}{1in}

\urlstyle{rm}

\raggedbottom{}
\raggedright{}
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-10pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule{}\vspace{-6pt}]{}

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeItemWithoutTitle}[1]{
  \item\small{
    {\vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      #3 & #4 \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}


\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-3pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-----------------------------
%%%%%%  CV STARTS HERE  %%%%%%

\begin{document}
\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}

%----------HEADING-----------------
\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
  \textbf{{\LARGE Jaime Trovoada}}\\
  \href{https://jaimetrovoada.vercel.app/}{个人网站: jaimetrovoada.vercel.app}  & 邮箱: \href{mailto:jaimetrovoada@gmail.com}{jaimetrovoada@gmail.com}\\
  \href{https://github.com/jaimetrovoada}{Github: github.com/jaimetrovoada} & 手机号: \href{tel:+8618202617004}{+86 182 0261 7004}\\
  \href{https://www.linkedin.com/in/jaimetrovoada630/}{LinkedIn: linkedin.com/in/jaimetrovoada630} & \textit{Tianjin, China}\\
\end{tabular*}


%-----------EXPERIENCE-----------------
\vspace{5pt}
\section{\textcolor[HTML]{E36C09}{\textbf{工作经验}}}
  \resumeSubHeadingListStart{}
    \resumeSubheading{Frontend Developer (Web 前端)}{北京}
    {北京燃星科技有限公司}{08月2021 - 08月2022}
    \resumeItemListStart{}
      \item {使用Storybook创建可重用且易于维护的组件。}
      \item {与开发人员和设计师团队合作创建一致且用户友好的设计系统。}
      \item {具备学习新技术和适应变化的能力。}
      \item {帮助团队引入 ESLint 和 Prettier 等工具，从而提高代码质量。}
    \resumeItemListEnd{}
  \resumeSubHeadingListEnd{}


%-----------EDUCATION-----------------
\vspace{5pt}
\section{\textcolor[HTML]{E36C09}{\textbf{教育}}}
  \resumeSubHeadingListStart{}
    \resumeSubheading{天津大学}{天津}
      {本科, 计算机科学与技术 }{09月2017 - 07月2023}
    \resumeSubheading{天津大学}{天津}
      {汉语}{02月2017 - 07月2017}
    \resumeSubheading{辅仁大学}{台湾}
      {汉语}{09月2016 - 02月2017}
  \resumeSubHeadingListEnd{}
	    
%-----------CERTS-----------------
\vspace{5pt}
\section{\textcolor[HTML]{E36C09}{\textbf{奖项与认证}}}
\resumeSubHeadingListStart{}
\resumeSubheading{大学奖学金}{中国国家留学生基金委员会}
{天津大学}{2017 - 2021}
\resumeSubheading{\href{https://studies.cs.helsinki.fi/stats/api/certificate/fullstackopen/en/c54941f0ecb4d052a3cf6982d1d27398}{University of Helsinki - MOOC}}{fullstackopen.com}
{Full Stack Development}{2023}
\resumeSubHeadingListEnd{}

%-----------SKILLS-----------------
\vspace{5pt}
\section{\textcolor[HTML]{E36C09}{\textbf{技术和技能}}}
	\resumeSubHeadingListStart{}
	  \resumeSubItem{技术}{\quad JavaScript/TypeScript, React, NextJS, TailwindCSS, HTML/CSS/SCSS, Git, Go(lang), NodeJS}
	  \resumeSubItem{语言}{\quad 葡萄牙语, 英文, 中文 (HSK4)}
  \resumeSubHeadingListEnd{}


%-----------PROJECTS-----------------
\vspace{5pt}
\section{\textcolor[HTML]{E36C09}{\textbf{项目}} \tiny{(more on my GitHub)}}
\resumeSubHeadingListStart{}
      \resumeSubItem{Got Food [TypeScript, NextJS, NodeJS/Express, TypeORM, PostgreSQL]}
      {餐馆老板可以在这个平台上添加他们的业务，以便顾客可以在设施内轻松点餐，而无需等待服务员。}
      \begin{itemize}
        \item{实施了 JSON Web 令牌 (JWT) 身份验证系统，允许用户使用电子邮件和密码登录。}
        \item{实施授权服务来验证用户可以根据其角色执行哪些操作。}
        \item{实施 CRUD 操作来管理用户帐户、餐厅、菜单项和订单。}
        \item{使用 multer 将图像上传到 Firebase 对象存储。}
      \end{itemize}
      \vspace{2pt}
      \resumeSubItem{GruvIt [React, TypeScript, Go, Docker]}
      {开发了一项服务，借助 gruvbox-factory python 包将上传的图片修改为 gruvbox 调色板，然后将其返回给用户。}
      \vspace{2pt}
      \resumeSubItem{AppliTrackr [TypeScript, NextJS, Prisma, PostgreSQL]}
      {工作申请跟踪器。}
      \begin{itemize}
        \item{使用 Next-Auth 实施基于 OAuth 的登录系统，允许用户使用 Google 或 Github 进行签名。}
        \item{使用 Tanstack/React-Tables 实现可拍卖/可编辑的表，允许用户创建和编辑作业。}
        \item{实施分析服务来帮助用户跟踪他们的进度。}
      \end{itemize}
      \vspace{2pt}
      \resumeSubItem{Patent Inquiry System [React, NodeJS, Express, and MySQL]}
      {实现了连接到 MySQL 数据库的后端/服务器和包含与专利相关信息的服务的前端，并允许用户搜索其中包含的信息。}
      \vspace{2pt}
\resumeSubHeadingListEnd{}

%-----------Hobbies and Interests-----------------
\vspace{5pt}
\section{\textcolor[HTML]{E36C09}{\textbf{爱好和兴趣}}}
\par{除了致力于我的项目和了解科技界的最新消息外，我还喜欢玩电子游戏、滑板、听音乐以及出去寻找新的有趣的地方。}


\clearpage\end{CJK*}
\end{document}
